[SARS] 點解當年香港有299人死亡？台灣得37個？

而新加坡得33人？

因為當年個仆街政府草菅人命，冇一早隔離大陸病人呀！

咁你信唔信依家呢個政府會話俾你知真相？

出街帶口罩啦仆街

推

美國聯署 3/1 欠600

因為香港有淘大花園

b

人口密集太多

係

但係主要因為香港政府冇為市民著想，驚得罪大陸，無做好防禦措施，無一早提醒市民

一開始隱瞞疫情

香港地投票

今次運動已經知 香港人條命係港共眼中賤過屎

離天堂太遠，離中国太近

推呀

sars第一代係最毒, 之後會變得無咁毒, 去到台灣都N代

因為個劉劍倫